我想問炒樓呢樣野係咪自古已經有？

古代有冇九成按揭？
如果有，炒到最後係點？

以前會炒山洞

囤地就係

古代冇樓, 應該係炒田地
古代用銀兩. 應該通脹冇咁勁.

有冇按揭？